求側田飛

求9/12 側田飛
唔想食黃牛飛

又要唔早買又要原價，有就得番啲爛位

8號要唔要

On9 買到就買左啦
你唔係覺得買返黎炒係正常呀?
我睇唔到都唔會益黃牛益炒家
仲有 我用原價買到前排位 世上仲有良心賣家架

朋友得9號得閒咋 我買到飛啦 唔該晒絲打

係咩價位既飛呀？

有兩張9號480，想換8號飛
有意tg我 @tokyostreet

可換？

收$280 單丁

有一張 9/12 $480

780 麻煩留tg

放一張9號 280

放3連

比人飛機左
求原價放出1209 780 兩連
Tg: ak328

8號飛 有兩張480
兩連位
意留tg

求9/12 $280兩張

頓時變左側田求放飛集中地

求任何日子280 480 二連位
Tg:jaylok

放 9號 280 一張

收側田9號 280兩張
有意tg

有意，已經tg 左你

想要兩張480
tg:tungkwt

push

求9號$280 2連啊 有冇好心人放

見到有人放1600兩張

收兩張280 8OR9號都得
TG:kkychau

誠收 兩張9號 280/480
tg :

有無人方便9號換8號 480 2張
8號晚要farewell 想改9號

放 8/12 兩張 $280連位
tg: mercypercy

pmed

幫朋友放 原價放 側田 1209場 780連位 x2

收9號 280/480 兩連。

之後會大把原價放出黎 唔洗急

收兩張 9/12 280

有無人放一張 9號280 想自己去睇

推

推 我又想收兩張9號，280/480。

臨近考試期 比人飛機左
求原價放出1209 780 兩連
蝕少少都唔介意😞😞
Tg: ak328

朋友！我要

有冇9號 280/480 兩連🙏🏼🙏🏼🙏🏼

有冇9號 連位280/480
跪求呀我

幫朋友放
原價放 側田 1209場 780連位 x2
側田 1208場 780x1 單丁 8折放

收9號 2張連位 280/480
跪求

放2張8號 480連位 有意留tg

推 同求9號 2張連位
tg:

放9/12 $780 一張
Tg:

求任何一日既飛
Tg:

放8號$280 2張連位
有意留tg

咩價錢

有兩張8號$480想換9號
280/480都可以
Tag係@Lee12bca

放返link

放8號$1560 2張連位
有意留tg

原價放9號 $780二連位
有意請留tg

跪求8/12 $480兩張

8號480x2 換9號
突然要返工去唔到

唔好換啦 放比我啦

求$280 2連
8號9號都無問題，可加手續費
見字tg

放9號單張480
有意請留tg🙏🏻

有冇二連？我想收二連，可以食少少炒價

收任何日子 480 2張 可今日交收
Tg

跪求 收兩張480/280飛

側田 8/12 最後2張 $480第3行 原價加小小手續費

Tg: Abbyho

收兩張 $280

有意